今日驗左身，想知幾時先有 Offer?

第一份工

幾時驗埋右身？

好想幫鏗哥驗下身

恭喜鏗哥入兩電一鐵

我好似識你

CLP

返屋企等消息啦